印度朋友告馬雲！印度法庭已經正式立案，馬雲需於7月29日應訊！

馬雲在印度成為被告。

事源Parmar本身擔任UC瀏覽器印度公司的associate director, 他發現此瀏覽器屏蔽對中國不利的內容及散播不實信息，他反對這種做法，結果遭到公司不合理解僱。

Parmar要求賠償268000元。

多謝印度朋友

馬雲都收咗皮

印度朋友雷厲風行，上月ban完app, 現在開始清算

阿里的瀏覽器被指會自動屏蔽對中方不利的信息

快到CLS

應該係變相中資收皮
馬雲一早退咗落嚟